靜坐是無味靜坐是困倦乏味

#識唱一齊唱

勇者歌
原曲：唱這歌 国貨城
改詞：梁栢堅 and Fans

*靜坐是無味
靜坐是困倦乏味
班差佬作死
亂拉𡃁仔十分卑鄙

街坊屌老味 像末日似在內地
黑警Cheap到死 卧底燒車十分驚喜

癡線佬 亂柒去揼鳩你
癡線佬 遍地有TG氣味
得佢講 未來日子 集合我哋全人類

共佢開拖 ......
老屈平民 噴霧願意分
八三一 太子平民 邊個去追尋
亂撐一哥 與黑同行撐住十四鄉
撐中央 不停掃亂 唔會講和

*重唱

大嗌 差佬 發瘟
有差佬 最憎
用武差佬 爆燈
嗌一哥......

無論去邊 暴力上演
一哥 武警同行濫暴柒爆燈
嗌一哥 美好前程屈我最精神
亂撐一哥 與黑同行有賴十四鄉
撐中央 不停掃亂 唔會講和

Come-on TG 開槍 Next

睇個標題第一下諗到嘅係活在球內盡是生命

有晒聲

一邊跳舞一邊唱仲正

勁

Cls要推

共去eat smart
營養稱王

pish

Fuck off~extradition bill!

要有新歌唱俾黑警聽

笑

好撚正..

推到有MV!

Omg

teoi

咁正嘅post 無人推

MV直接貼連豬跳舞就得

九月十五，港島見！

過左100like 就出

有聲 推到有mv

MV傳送門

唔知點解好想杜生唱